要求的士司機幫手拎行李被拒 大媽：佢收我五蚊就要幫我

一名的士司機接送女乘客到達目的地後，女乘客要求對方幫忙取出車尾的行箱，不過司機因為擔心會刮花行李箱和的士車身，故拒絕要求，雙方一直爭持不下，擾攘了半個小時，最後由警員介入調停。

警員表明的士司機沒有責任為乘客拿出車尾箱行李， 女乘客隨即反駁指對方收了自己五元，理應幫自己拿出行李，警員向其解釋指，五元仍車尾行李箱收費，而非代表司機一定要幫手拿出行李，警員又建議女乘客可以找大廈保安員為她拿出行李。

其後女乘客又批評的士司機態度惡劣，警員則指如果對方可以循其他途徑投訴司機的服務態度，但現時阻礙對方的工作時間則顯得不妥當。

網民們看過影片後，一面倒支持司機和警員的說法，認為司機沒有責任幫助對方搬行李，批評女乘客霸道及蠻不講理。

網民留言：

「以為的士司機係苦力， 5 元件行李要包搬」

「警察都忍唔住差 d ( 啲 ) 爆左粗」

「住得甘 ( 咁 ) 既 ( 嘅 ) 地方幾蚊都想懶皮，正八婆」

「其實司機真係無義務幫手拎，不過好多時的士大哥都會幫手拎既 ( 嘅 ) 」

「幫你搬係人情唔係老逢 ( 老奉 ) 嘅」

「我係香港出世至今的士收行李費乜包搬架？我真係唔知喎！」

越黎越多垃圾

年中見唔少呢d癈人

跌落地都要拿返喳沙

見過某店鋪(唔係名店)有個大隻佬買2袋野要職員幫拎去停車場，但佢自已2手空空，仲要幫佢拎果個係個女仔嚟

如果係間店鋪提供既服務咁有咩問題?

女乘客要求對方幫忙取出車尾的行箱，不過司機因為擔心會刮花行李箱和的士車身

？

返過工未？

其實行李費唔係包埋幫你拎行李

閣下表現左香港人既心態
有風駛盡艃
比幾蚊要用到你盡 做埋咕哩

第一次見on9過dc9既人 仲好似好撚威咁

咁火車買行李飛 又唔見有人幫我搬既

懷疑條友就係篇新聞入面個主角

彭蛇又黎料

幫你係人情唔幫係道理
唔可以係個啊嬸態度唔好先？
佢係話驚整花個行李箱要賠，咁有工人拎唔叫工人？

個警察個樣，聲，語氣都係鄒凱光咁款

彭蛇又贏幾多 幾時攞錢出來玩的士佬

笑撚死 連登真係好多痴線佬
收5蚊洗唔洗屎眼都比埋你屌呀

彭蛇說的就是對

如果係我,一定將個5蚊掟返比個八婆

的士司機 vs 支那蝗

連登仔幫邊個

咁又唔好話on9，咁個啊嬸有人幫點解係要司機拎？

咁大陸大把呢啲事情啦，你估香港無？ 個啊嬸咁西，話唔埋架

喂彭蛇有無必勝料救下我呀

幾時出彭語錄

支持你呀屌彭蛇

你點知 我洗緊你個口

幫你吹g 叫啲手足入黎十卜你

彭蛇返黎波台未 盤蛇唔同我地嘈好寂莫

彭蛇幫我好好教訓一下普閪！

屌你二五

女乘客自己拎咪仲易刮花

比喻黎嫁彭蛇 形容d好撚臭嘅野 我諗佢意思係你個口臭到好似公廁咁

自己企翻起身囉 奉旨要人扶你？

嗰5蚊係「行李費」
係畀你用架的士嘅車尾箱
唔係「搬行李費」

幫手搬係人情 唔幫手搬係道理喎

再者 法例無規定的士司機必須幫乘客搬行李

收行李費不包括搬行李

利申：的士佬 返緊夜

一聽把聲同語氣
個腦即刻諗到呢條友

個警察態度同處理手法 睇到都爽
一句唔知就得呀？

咁我唔收嗰5蚊囉
係咪可以dum低啲行李 淨係車個人走

屌司機果啲人多數都係未返過工既廢青

兩邊都麻撚煩
阿婆倚老賣老
當正自己婦孺就撓埋手
老憑要個男人幫佢

隻的士狗又揸正嚟做
指引無寫費閪事理
一陣容乜易畀撚埋條腰出嚟

但咁個喼
當初邊個搬入車尾？
阿婆自己搬？
第條茂利幫阿婆搬？

屌你老母啦，個的士佬又會知你個箱入邊係裝乜野既？
陣間你話佢係古董青花瓷裂左花左要個的士佬賠返一百幾十萬咪更加口同鼻拗？

個老女人阻住人地搵食
好仆街

所以有啲喺車寫/講明
幫手搬嘢要加錢

言下之意你就姐係同意5蚊唔包幫你拎野啦

你個名真係人如其名
自我到呢

你搭飛機行李錢都包左係張機票入邊，但無論hand carry定寄倉果件都唔會人幫你用手係行李輸送帶同機上行李架拎架喎

Hand carry都有限重架on9

你放低三千人地就賺到笑啦

唔講仲以為片入面個鄉音老女人係你老母 講嘢一樣打橫嚟講 收得行李費就張幫你拎行李落車 咁搭廉航收你行李錢嘅 駛唔駛機師幫你喺輸送帶度拎落嚟？

邊個搬上車？

應該係司機搬上車，之後見短旗就黑曬面，憤然叫廢老自己拎行李落車

車程當中可能又有啲說話/狂dup break

廢老就以為司機會幫手拎行李落車（因為有幫拎上車）點知司機拎正牌唔幫

典香港人，比5蚊要求500蚊服務

正路的士佬都會落車幫手 應該條八婆懶係大枝野衰口賤人地先唔幫佢

果五蚊係存倉費
得未？你去時X迷你倉人地都係借個倉比你姐 做埋你咕哩咩

運輸署網頁係咁樣列出的士收費

其他收費
每件行李（擺放在乘客車廂內的輕便行李除外） $ 6
傷殘人士乘客賴以行動的輪椅及拐杖 免費
每隻動物或鳥類 $ 5

咁唔通動物又要個司機抬上車？

警察,司機同佢個工人都唔肯拎件行李落車好明顯件行李就有問題先至無人敢拎

大你老母媽

本身有人同搬咗上車, 件行李肯定唔係普通行李, 肯定係勁大件同重或者易爛嗰啲,如果普通行李警察嚟到123同你搬咗落嚟收隊，仲企喺度俾你兩個當事人嘈咩

估唔到連登居然有垃圾撐個支那婆
5蚊係行李箱租用費
的士司機幫你搬係人情 唔係老奉幫你

申利：平時對的士無好感 但呢獲撐佢

我係的士佬就開車走 車鳩你件戇鳩仔的行李去差館話個客留底左
睇下邊個戇鳩？

掉落地下之後踩油啦

牙婆都上連登

我反而覺得阿sir屎鳩個的士狗個下好撚爽

你都戇鳩

老奉幫你攞
hi花左架車咪自己硬食？

講就凶狠，話你呀碌撚

連登係對人不對事
見dc狗就屌 明明係個廢阿婆唔岩
連登仔真心低能

在唔好再屌彭蛇啦
聽講由細到大無母愛先黎摟屌

遇著個退左休純粹過日晨既的士佬
咪同你係到坐
轉更咪叫差佬黎
唔合作咪大家去差館備案
睇下係你仆街定的士佬仆街
你搭的士你趕時間啲定人地一兩日人工緊要啲

個的士佬可能會等你上樓，再扔低你件行李，然後走人，果幾十蚊車費唔收算

屌我都覺

牙你老母

又一個keyboard fighter
上網就凶狠，現實就碌撚

其實有無人知架車越重 耗油會越多

5蚊唔當租個箱 都當油錢

當然你可以話一件行李無可能值5蚊油錢 但生意就係咁做

個阿婆係度玩野, 幫手攞行理落車， 個阿婆屈你整花個點算， 正常都唔會點個啦

個司機應該幫過人拎中過伏

見啲人成日Up左Up右就知連登低能
加埋班波台垃圾叫春5p屈毛黨，愈嚟愈想返高登
而家仲要有班彭Sir前彭Sir後，悉尼老鼠咩
回家了，連登、不了

大廈保安表示我只係負責大廈保安
叫你老母搬啦冚家剷

陰公 落個車幫下手都唔肯
學下台灣啲的士司機啦
一分鐘車程去機場都肯幫你拎上拎落仲好好禮貌

call貨van個運費都唔包幫你上落貨啦
司機幫手搬要加錢嫁

唔幫咪唔幫
點鳩知你個箱入便有咩
你袋住1包4號仔的士佬咪奶哂野？
成日拎人地點好點好

講台灣？
台灣有得選總統 點解香港冇呀？
答喇嘛

當的士佬係統治者，你個人自卑得幾緊要

驚hi花架車更加應該幫佢拎落車啦 個呀婆手震點算

以為自己好醒，柒撚到
個的士佬仲可以車件行李去警署，話個乘客走左數漏低件行李，睇下邊個過癮啲

自己拎唔到就咪拎禁大個行李出街
一係就帶個工人出街幫手拎
拎唔到,想人幫手又當老奉

有咩損傷係咪你負責?
你唔拎日本的士司機比?
人地幫你開埋門呀
人地車費幾錢呀

呢D麻能煩客，你整花少少佢行李，你可能要倒賠幾千

點解連登全部漠視警察，司機，工人同保安都唔肯幫佢搬落嚟嘅事實，一味diu個司機先

的士佬有心玩大佢就直接車去差館
懷疑行李有違禁品
叫條八婆自己問差佬攞返啦

嚟嚟去去得兩三個傻鳩屌的士佬咋
有腦都唔會幫手拎行李啦

估唔到有傻閪撐個八婆
真係幾戇鳩

戇鳩
一係一齊
一係唔撚搭

點樣分開呀

叫大廈保安拎？

咁大廈保安就係苦力？收左你錢？

佢梗係知啦
係要扮戇鳩死撐咋嘛

態度問題
你一個女人好聲好氣司機點會唔幫

個dc9都on99, 幫佢拎一拎有幾麻煩呀，拿拿臨拎完走下一轉仲好啦

唔洗理佢啦
出名唱反調既ON9仔

正路係咁

樣問題
靚女通常都會幫

的士佬好波
連少少野都企唔硬既港豬學人去批評有原則既人

樓上果個咩彭SIR都幾撚ON9
話咩比2000叫人等, 自己走左去
人地收左你2000 等你一個鐘就報警話有人失蹤 驚行李入面係毒品
成隊PTU上黎捉你啦

傻西，租用期間產生嘅泊車費你俾㗎

你行咗去，衰多條不付款而離去罪

雖然明知你假膠

連登係咁架啦

佢真係唔識㗎

咪撚戇鳩啦，一鳩走車啲行李去警署報案話有人漏低嘢，等條八婆自己去警署搵囉。到時都唔知邊個玩邊個啦傻仔

請善用起底功能

彭于晏個樣似我係假膠黎

緊係唔好話漏低嘢咁簡單,話條友到呢個位跳車走人
途中聽佢講電話又話咩d貨好純
驚係毒品唔敢掂,直接車去差館等阿SIR爆開睇下

的士佬一更都無幾千
今次Fat Fat

唔洗靚唔靚 你求人幫你 語氣好少少已經肯幫你
你老奉個態度就睬你都on9

的士狗vs潑婦

大把人揸的士只係過下日晨

咪戇鳩啦，你咁樣自己先犯法 。

有動物係有權拒載嫁

去梅窩個警署話有人留低左

普通街截個批大半係過日晨，小半係替更或半退休人士。
真係搵食個班大多數純做 App 同 Call 台，駛鳩同你碌街咩

自
紅的入唔到梅窩

屌，睇到以為拍緊戲....

狗咬狗

咁一開始個行李係個的士司機擺去車尾
定個女人自己拎去車尾

一個驚花
一個話唔夠力
邊個前言不對後語
總會有個人幫佢擺低先掛

除非個女人嘅朋友分開前幫手
咁都係應該個女人負責番

我好唔鍾意港島的士司機
十架有八架都拒載 又要加錢先肯去
但今次我都會企的士司機嗰邊
正常講句唔該/唔好老奉/俾多十蚊
佢都會想拿拿聲搞掂一單去做多單生意

似係個女人俾5$想做皇帝
同埋條片一開始的士司機就講
嗱我再講多次 你再唔俾錢我就繼續開新旗收錢
到警察問女人 女人話個的士司機冇講過
個司機話佢講大話我信 聽住佢講個女人都咁樣講

俾多20蚊貼士咪幫你拎囉

唔洗講九成個亞婆係車講野辣撚到個的士佬, 理論上見你傷殘婦孺都幫你拎.
怕撚左你整親.

放野係車尾佔用空間多比幾蚊, 關拎唔拎撚事. 拎係人情唔拎係道理.

的士狗要玩野即刻開去差館同阿蛇講有人唔要行李, 同埋聽到物主話入面收左 D 古怪野.
成個行李比差佬全綫大飲茶, 胸圍底褲都掂晒 ..

段片睇到的士佬半個低端人口, 屌你下下插把口入去有獎咩.

同個的士佬講咩驚揩花九成瀨過野十年怕草繩

個阿婆重講咩小額追錢 .. 又係九成份人本來就係鍾意辣火頭.
好撚心啦做左咁撚多年人都唔撚用腦. 的士佬態度好就唔撚洗揸的士啦.

夠竟坐的士係一點去另一點定係比錢佢娛樂你? 重有差佬講左唔滿意可以投訴.
好撚彩個亞婆無上連登, 唔係一定又開 Post 老吹 DC9 點點點

老老實實，除非唔係香港人就話唔知姐，否則係呢到生活左咁耐，真係咁大個仔第一次聽5蚊係包埋搬運

見到有留言話由個錶跳到$1000/俾$3000玩佢全日
我即刻笑了
係就快呀
的士狗渣足一更都未必有1000

正常幫一幫手好多司機都會做 但係佢地都只係出於好心 其實揸正黎講佢地又真係冇義務去幫人拎行李 學個差佬咁講 有咩花左爛左邊個賠
好老實講 一隻手掌指唔響 個女人一早叫個保安幫手跟本唔會搞成咁

“大媽“冇人屌？

唔洗油費賺三千蚊咁撚荀都有

而家係收6蚊喎？司機已收平1蚊

你坐飛機
4位數字嘅收費
空姐空少都唔suppose
幫你擺行李上locker啦
幫你係人情，唔幫你係道理

咪撚on9啦小朋友，手殘就請工人啦

屌你老母
你真係on99

每件5蚊係租個車尾箱比你係唔包上落

5蚊用埋個行李箱仲要幫你搬埋
下次搭飛機行李要佢送到去酒店拎埋落車先

你落車唔俾錢就咁走左去番上樓

仲要自己報警

係咪即係舉手申請俾人拉

又係標題 搞到 連登 幫的士狗. 以為係支那大媽.
大咩媽, 內文邊度有講佢係支那大媽?
叫港媽, 阿嬸 唔得既.

的士狗噏啲理由都 過唔到人啦,
咩叫怕刮花架車, 叫個阿嬸 搬 咪 仲易花,
咁花咗又點計??? 到時老屈叫阿嬸 賠呀?
上行李果陣又唔講?

條友都無腦白痴。
的士佬會冇車cam?
你自己走L咗唔拎嘢。告人偷嘢?
一睇車cam就知乜事啦。
做人白痴唔緊要。白痴到你咁以為自己好L醒。真係第一次見。

比我係的士司機直接車你件行李去警署，報警話你走數唔比車費，再將你件行李交比警察話係失物，等你自己去警署自首又或者唔要件行李囉

Quote”個dc9都on99, 幫佢拎一拎有幾麻煩呀，拿拿臨拎完走下一轉仲好啦”

個原因咪短旗lor ，個司機唔順氣

d蝗一見到差佬即刻扮善良
個差佬未黎之前肯定唔係咁既態度

你一定冇見過幾多人拎個本身爛既gip去寄存
拎行李果時老屈職員整爛要佢賠

咁你係咪個大陸嬸個仔？
本身就唔需要幫啊

今次的士狗無錯喎

呢個post咁多撚屌

幫係人情，唔幫係道理，比錢唔係大撚哂嘅，好聲好氣，我諗的士佬都會低得諗幫你手

睇嚟都係條大媽串柒柒又喱又路先啦

我每次拎喼撘的士 司機都會幫手拎出嚟
我覺得係睇人 個女人態度西咪唔幫囉 又唔係老馮要幫嘅

其實真係得

依度個個都係以事論事
唔係你依啲柒頭咁睇人黎撐
的士佬係擺明唔想搬作理由
咁又點？的而且確佢係冇必要搬
你call貨van要司機搬都要加錢啦

成個post都係支那味

我係的士佬第一時間車你d行李去警署報失啦on9

你自己慢慢玩失物認領啦 分分鐘的士佬仲有好市民獎

引左好多垃圾出黎
比少少錢真係當自己大撚曬
5蚊唔撚係服務費
係你佔用空間既錢

劉華唔得論 害人不淺的又一例證

根本就係大陸人

彭于堂

根據呢個恩客理論, 其實個女人應該要等的士司機埋去開門先好落車. 我俾得車費個DC9應該開埋門俾我

直頭戇鳩仔啦

要抬埋個客去目的地

咪係, 做埋D戇鳩野做以為自己好醒
你走左的士佬直接報警話有人搭霸王車
睇下邊個死先

如果途中西痕既要車埋一邊即場屌西
fake taxi

有時唔係做唔做既問題 係原則問題

比左果個係行李寄費黎架炸
要搬運梗係要比搬運費架啦

無可能攞

個司機話唔會搬行李

咁邊個攞出黎？

傷撚左你賠？

你係咪當個司機係GTA入面啲人冇思想冇行動？ 弱智仔

佢係唔幫你搬，冇話唔拎舊垃圾去報失喎醒目

掉佢老母閪個篋落地然後走人囉

係呀，連埋架的士一齊報啦

的士狗

坦白講，大部份的士狗都會幫手，一來佢想快快手做成單生意，二來佢按理論係每件行李收你錢，咁佢一齊搬就數到實數。當然老弱婦孺更加會幫手。
當然幫係人情唔幫係道理，你串串貢佢大條道理唔幫手，當你一整花架車就可以叫埋你賠錢。同時間亦都防止串柒柒個 D 友屈鳩自己整花佢個行李之類。

你真係好撚柒 駁唔到開始屈人的士狗
睇黎連登係的士狗論壇

睇死條友平時又要坐的士又要比的士狗串但又唔敢出聲

到時奶野個個係你

唔好意思 香港人先唔會咁野蠻

腥香港人先會

學人講法律 兇人之前 睇睇法律先
唔係拎左你野就叫偷架傻仔
你要證明佢有意圖永遠使你失去財產先
你擺係度逼人幫你看野
就算司機走左去由佢比人偷都唔關司機事
第三 跳錶你最後都要比錢
唔比錢 司機報返警轉頭啦

作估仔的世界作到連自己都相信了?

呢啲人真係拎鐵通打佢都無人話你喇

咁可以構成偷竊，對的士佬無好處

個客唔攞走
即係可以證明個客放棄件行李嘅擁有權啦
當失物咁車去差館報失，冇意圖永久侵佔他人嘅財產
咁構成啲乜野偷竊丫

唔知點解d大隻佬都好懶

肌肉真係用黎裝潢

咪係, 直接車去差館都當偷竊
咁執到銀包電話果D拎去咪拉得

通常司機都肯幫手拎
九成係個女人寸柒柒司機先唔幫手

頭先又唔見你講俾錢既, 而家又好似俾左3千銀個的士佬喇
FF真好

唔好FF咁多喇, 即刻落樓截架的士試下啦
記得拍埋片放上黎威下

俾我係司機都唔幫
個喼有毒品，我掂完有指模，就算清白打得甩都麻撚煩

意圖不永遠失去財產
你條社會垃圾真係噏得就噏

刮花架車都唔算大鑊
刮花佢嗰個如果係嗰啲乜Rimowa喼
賠都賠撚死你
四五千蚊個

你由得佢啦, FF屈人偷鑽石都講得出

自己睇條文啦
仲有句係挪用阿 拎去警局叫挪用左？
中文都唔撚識學人駁嘴
幫你rephrase埋啦唉
你係咪想講 意圖令人暫時失去財產阿
你講個情況完全係唔會犯任何罪
屈人偷野呢個仲好笑😂
你prove到有野唔見先講啦
貴重野擺的士度 自己走去沖涼？
上撚左court淨係challenge你呢點都收皮啦
驚你比人拉撚左話比假口供阿傻閪
書唔好好讀 以為好撚醒係度捐法律窿
香港立法個陣你阿爺都未撚出世啦
有冇咁易比你條讀唔成書既垃圾隨便屈到人犯法阿
走法律喇係比有錢人玩架 唔係你條廢柴

你以為個個同你一樣弱智？
無限等？你試下囉，仲要啱啱嘈完你就叫佢等？
未有協議前行左去佢即call黑警黎拉你啦天才

On9
你比左三千蚊個司機
佢即刻幫你拎件行李出黎走人啦
仲坐係到同你玩一日？

你係咪個阿嬸個仔？

講真，有時d野方便下人

咁而家無人搬，你又夠膽收人錢既

咁我比錢等到有人搬得唔得？

個客無話唔攞走

而且人地比緊錢你租車

你一走就係偷

個客唔攞走亦冇話俾個客自己走左去喎

咁佢搬唔到

咪等到有人搬囉

大前題係有錢比緊你

世界變

連登仔幫晒的士狗

咪因為你太戇鳩連DC9都不如囉

你以為真係俾錢大哂咩
車到目的地已經完成佢既工作
唔通你俾錢叫佢等10年都等呀
咪撚戇鳩啦

原來真係弱智

依個post笑死我啦

咁樣去報警
阿sir都會串7你
我唔覺得會同你落簿囉

係喇係喇, 落樓下截架的士試下先啦
記得問你媽咪拎錢呀

到時警犬兇鳩佢浪費警力, 條友咪又係笠水走

的士佬幫佢拎係人情唔幫係道理喎

不如你試下有無司機會拎你3000然後等個錶跳到3000先走啦
你一講依句我估個司機會話有病就去睇精神科啦
唔能跟住你吿人拒載咩

比我會等一粒鐘，之後打電話報警："話有條友叫我車佢去乜乜屋苑之後比左三千蚊我，再留低左件行李叫我等佢落黎，但成個鐘都唔見影。唔知會唔會係毒品或者危險品呢?"
包保成隊PTU衝過黎同件行李拆骨同洗樓。

你都係落樓截架車試下先啦, 拍埋片放上黎
最後拉鳩個司機我叫你契哥又點話

講到咁勇武你唔會笠水掛

你都真係幾弱智
條例有規定唔可以拒載，但係冇規定一定要等個客
你比錢佢就要收 佢唔收你咬佢食

個差佬灘叔黎㗎？把聲同語氣咁鬼似嘅

你有冇諗過你俾3000蚊人人地可以唔撚收
法例例明的士司機要按標收費，個標跳緊時佢就唔收你錢，等解決完依件事先同你慢慢收，報埋警唔俾你走慢慢磨
丫sorry丫，你肯拎返見行李都唔得喎，唔該你俾返跳左幾耐標嘅錢同因為你要鬥磨嗰半個至一個鐘停車場錢先，唔俾嘅話管理處就會直接問住客攞返 依個係我啱啱落樓下問管理處得返黎嘅答案

深圳請個人幫你搬行李家陣5蚊都無人搬啦
5蚊當自己係老闆

仲要叫佢唔好走，連人連車

有錢唔係大晒

而家按錶收費你嘈咩？

你預先俾舊錢個司機先係撚按標收費

好聲好氣咪考慮下

d支那蝗婦梗係大支野叫司機擰啦

真係彩佢都有味

俾錢一定要做你生意?
去到目的地已經完成交易
之後既就係另一單黎, 佢根本可以唔接生意

正正常常 冇乜特別野司機一般都會幫拎行李
平時去旅行來回都係搭的士 有時落機行李太重
要人幫我搬超唔好意思 我話自己黎 司機一般都會主動幫我 客氣d講聲唔該 落車比夠齊頭當貼士 咪大家開心囉
搭得的士 佢又冇兜路 就唔好慳個幾十蚊
而人地幫你搬行李 無論有冇比錢 講聲唔該都應該既 呢個係家教問題

行李費係因為的士重咗油錢多咗

驚刮花唔係驚花呀
係驚花左要賠
你搬你刮花咪你賠
佢搬咪入佢數囉

其實你係咪有另一個網名叫司徒奈奈

你柒夠未 未撚見過人詞窮到你咁仲繼續兜

因為你比得5蚊唔係3000囉on9仔
你擺低3000又唔拎行李
咪報警話有客留低左嘢囉on9
搭過的士未呀小學雞
定係你又係d自己件行李都搬唔到嘅柒頭

兩日結一次

你咪唔好做囉

一走就報警

根本上唔洗解釋

你話比司機就要接咩
以為個世界圍住你轉

租用的士期間所引致既收費 (停車場、隧道之類)係由個客比嫁。當然停車場係個司機錢先，但個司機一樣可以 Claim 返你連埋利息 。

弱智，咪話佢有權唔收囉
佢係唔收你三千，係唔等你呀
然後你就得兩個option，一係叫黑警黎話個司機唔收你錢唔比你走，一係你就自己拎行李
兩樣你都係柒

條友唔係弱智就係自閉

司徒奈奈二世

自閉唔係咁架
應該係弱智

唔撚好似隻小學雞咁話有個美國嘅朋友啦
警察黎到你試下咁講丫，俾人捉到你講大話告鳩你都得丫

依家就擺到明你唔肯攞返件行李走，去到目的地跳完一枝旗就當完成交易，咁當初司機大佬問你去邊你又講話返你屋企？屌你老母 愈講愈離譜 都唔撚係base on 依件case黎講

管理處答就係咁答，信不信由你
不過講真見到你喺度發爛咋管理處都識做野啦

搭gogovan好了

你咁樣報警話拒載，我都幾撚肯定你會被黑警玩撚死

Gogovan咪一樣唔會搬

搵唔到美國朋友就多條比假口供

你地仲同條傻鳩嘈

坐程的士姐
都要被人告
何必呢

喂小學雞
落街玩鳩的士佬未姐

彭蛇點會係小學雞
講得出做得到架

而家唔係我迫去接

係佢話起左標

你諗清楚邊個搞事？

你都傻

根本唔洗解釋

下下都拎報警黎撻人
睇黎你都未撚報過警
以為黑警會幫你咩？😂😂😂
咩返屋企訓覺唔比個司機走
分分鐘比個黑警捉住你黎屌獲金
個司機就企係隔離笑鳩你😂😂😂
講到咁兇狠都係想要面姐
但事實就係以後成個屋宛保安都當你係笑話

我唔信啦

你上車果陣已經講左架喇戇鳩
肯落去截車未姐笠水狗?

拍撚左片未姐笠水狗

殘體字, 原來支那狗黎

返上天涯啦支那狗

多多野講不如拍片啦, 唔撚係笠水下話

隔住個MON你都知較鬧鐘返工
而家D支那狗做埋FF大師

嬲呀支那狗
講就係威係勢 叫你拍條片就笠水
垃鳩圾

其實個女既唔係支拿人

北角大把呢d人

個司機欺善怕惡

原來係大陸仔

鄉音到咁都唔係支那人

你有無落過北角？

覆唔到唔使夾硬覆既
笠水支那狗

老老實實，我撐你拍片做你講既野去收班傻鳩皮 。

咪係囉 講到幾千蚊叫架的士等喎
點知連落街撚的士狗都唔敢

佢笠水就得 叫佢去撚的士狗

哦 係呀FF大師
夠鐘做功課喇

46. General conduct of passengers
(1) A passenger or intending passenger on a public bus, public light bus or taxi shall not—
(a) use obscene or offensive language or conduct himself in a disorderly manner;
(c)wilfully do or cause to be done with respect to any part of the vehicle or its equipment, or any accessory thereto, anything which is calculated—
(i) to obstruct or interfere with the working of the vehicle or to cause damage; or
(ii) to cause injury, discomfort, annoyance or inconvenience to any other person;
(j) enter or remain in or on the vehicle when requested not to do so by the driver or an authorized person on the grounds that—
(iii) the driver or licensee is debarred, by reason of any enactment or by reason of any condition attached to the vehicle licence or passenger service licence issued in respect of the vehicle, from permitting any passenger to enter or remain in the vehicle at the place in question;

56. Powers of drivers of certain public service vehicles to refuse entry and demand removal
(2) No person shall— (a) having been refused entry under subregulation (1), enter the vehicle; or
(b) having been ordered to remove himself from the vehicle under subregulation (1), fail to comply with such order.

57.
Offences
(2) Any person who without reasonable excuse contravenes any of the provisions of, or any requirement under, regulation 11(1), 33, 41, 43(2), (3) or (4), 44, 50, 51(1), (2), (3), (4), (5) or (5A), 52(2), 53, 54, 55(1) or 56(2) commits an offence and is liable on conviction to a fine of $2,000. (L.N. 38 of 1989; L.N. 62 of 1994; 6 of 2012 s. 19)

幾時返香港，我幫你推到返香港，等睇你玩鳩機場的士狗 。

原來北角一定要去過 受教了

有d地方既火車係要買行李飛
好似布拉格咁 行李超過某個體積就要買
唔知唔緊要 但唔好衝出黎柒
有錢就可以去下其他地方增廣見聞

我會

綠同白都唔識分？

你咪繼續坐係井底

鍵盤戰士

原來一定要樣樣都知
乜原來你咁全知全能
話受教又唔撚得
你想點呢

難聽啲講成個post得你同條撚樣彭于晏似我喺度撐嗰個懶高尚嘅鄉下婆
真係唔知邊個先係坐喺井底嗰個
啱啦，跳出個井，融入個社會啦

屌你老母

北角未去過
仲撚衰過新移民

日撚日對住個鍵盤

香港有幾大？19區都未去晒

仲好似好撚自豪咁

呢d咪廢青

鍵盤看天下

呢d唔係盲撐

係講事實

的士狗唔肯攞

黑警唔肯攞

點解要看更攞？
看更有義務攞咩？

咩一齊唔好攞囉
反正的士狗咁醒，識收人錢

咪比錢比到有人攞囉？

你都識話人地係呀婆
的士狗仲要玩野
好威咩？
你蝦呀婆咁威

仲有，成個北角都係呢d口音
你話人係蝗真係笑死我

連登仔，你地呀爺呀婆係咪土生土長先？
咪又係游水落嚟
我可唔可以話你地係蝗呀？

成班鍵盤戰士咩都盲反

你去左北角行一轉再講啦

鍵盤戰士

啲人唔識英文

件行李自己拎出街
但係冇能力去攞
我都係第一次聽

俗語都有話冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你拎唔到做咩要帶出街
ecpect 24小時有人幫你拎行李？
咁你應該帶個隨從出街啦
駛乜乞衣到俾嗰5蚊雞就想個的士司機做埋咕喱姐

佔用人地個車尾箱仲大聲夾惡
人地收左你車錢行李錢車到你去目的地就完架啦
仲想霸人個車尾箱
用下你個豬腦諗下合唔合理啦
連基本正常人思考嘅邏輯都冇

講到咁大愛
好想知如果個阿婆去到目的地落唔到車
你作為一個大愛的士司機係咪抱埋人地落車

支那人死賤畜

支那人即刻死

笑死我啦
個傻仔上網cap張圖話等美國fd有幾奇又富二代點點點
又楂林寶blah blah blah
又話行咇阿sir唔理搵個有花就唔同
但自己就唔落去拍片收人皮
水就個個都識
我夠話我fd成日上太空揾埋習雜出黎打柒個司機添啊

有啲懷念以前小學同同學嗌交都係咁樣
吹一大堆唔實在嘅野出黎但求大到對方

你落左北角再講啦

鍵盤戰士

知唔知邊度中環呀？

你呀婆算唔算支拿人？

咪轉移話題啦
詞窮丫

笑死我 小學雞到唔係用論點反駁
甚至唔係人身攻擊 係鬥吹水
美國朋友我都十個八個啦洗撚攞出黎講咩

仲諗住有片睇
點知條友潛撚埋水, 睇黎俾佢媽咪趕左去訓覺

你吹咁多水未又係想話比人知你唔夠膽落去搵個的士佬試
你揾成晚仲於揾齊你d吹水料啦

你肯落去拍片未？

其實好多係連警察都唔知 (或者唔執法), 加上大部份的士佬唔讀例唔知自己其實好撚大權
佢其實重可以民事向乘客索償, 當然好多人覺得搞咁多做咩但係 D 鬼就係會咁

賣左未？
月入30萬果位？

冇問題，係講緊格衰姐，比少少錢做大爺？多到自己拎唔到要幫手絕對冇問題，跛嘅要幫都冇問題，但係咁都要人幫係濫用服務，當個個都要咁嘅時候，人地邊有人手，最尾咪取消服務囉

其實係人品問題姐，我相信個大媽如果好聲好氣，個司機點會唔幫手丫

香港就係太多呢d人喇

一早知你係倫敦金狗啦，影埋晒啲一千蚊紙同勞
你公司大把素材啦，我實信你咖
一時月入4萬一時冇野做食軟飯一時就月入三十萬
你依一年既起落都幾大喎

轉咪話題？

你仲衰過新移民
學咩人話人？
你有資格？

識唔識路返學呀？

不過講咁耐

有無人知邊個幫佢搬上車？

竟然去幫dc9，如果件嘢唔係特別重，幫下手係應該囉。香港同中國果然一撚樣，客同工同咁on9

個司機唔識報警架咩

我估可能係的士狗同佢搬上車
個呀婆叫人小心d唔好整花佢
所以的士狗就玩野唔肯同人搬落車

不過呢條的士狗都唔係搵食，搞咁多野

成班連登仔上晒腦
係咁屈個呀婆話人係蝗
福建口音都唔識
等睇佢地話李嘉城係蝗，潮洲口音又唔識聽

的士狗真係賤業，同傳銷狗有得揮

講緊件行李講緊道理
又無啦啦講3千蚊又咩美國朋友
又要鬥吹水又貼30萬做乜鳩
30萬好多咩一日過手都唔止啦
討論幾句又係到離撚晒題
讀完書未呀？
學校教到小組討論未？

你要識路返學
估唔到你咁後生喎
我唔撚住嗰區咪唔知嗰度有咩人囉，好撚奇？
我住離島，你又熟唔熟離島
奉旨識曬全香港18區 ?